當大家抗爭好無力既時候聽下呢首歌

我用信念強大地迎戰